<全員文宣> 知唔知每單大野都係手足用前途，甚至命換返黎..

唔該大家
每單大野都係手足用前途，甚至命換返黎..
我地唔應該咩都依賴文宣朋友
所有野自已fb ig share一次
整下印下poster
做哂自己可以做的野
同同溫層朋友講
同自己父母講
同自己識的人講
幫佢地裝apple 裝lihkg
唔好睇完就算
唔好忘記
唔好慣
唔該大家

呢個moment仲諗文宣?

成班得個講字,講左2個月,成班都當老豆搵仔無到

有無試過幫手打過電話叫人夜晚起身

地址都有埋,有無寄過一封信/包裹比POPO?

無?無就收返埋你團火,唔好比人笑啦

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

求全球登報黑警暴行

721